[突發]我感到我地會重蹈2014年嘅覆轍，運動以失敗告終

成個運動就黎比警畜一招內鬼分化終結

我屌晒你地老母 !
同我冷靜一秒 諗返以下四句!

不分化
不割蓆
兄弟爬山
各有各做

不分化
不割蓆
兄弟爬山
各有各做

［正視聽］大家唔好再嘈啦

醒未啊 唔好比憤怒控制你!
思考 思考啊 屌你老母!